Lebron James is the chosen one to be the US president

Only he can make America great again

Fuck Donald Trump
#Black Lives Matter

但係佢教育程度不足

It doesn't matter

LB: Chinese Live Matter

Yellow Lives Matter